河北官員深夜墜樓亡

【河北官員深夜墜樓亡】

河北廊坊市文化廣電及旅遊局副局長孫豐年上周三墜樓身亡。內地傳媒報道，事發時59歲的他與一名34歲女士在一個住宅單位。被該女子的丈夫發現後，孫豐年由8樓跳至3樓平台，送院後不治。

#有線中國組

墜定墮？？

講起廊坊市 港台前排有套記錄片全程貼身拍攝班廊坊市政府官員點解決霧霾問題 睇啲官嘅行為舉止同決策思維仲撚好笑過睇Mr Bean 有興趣真係可以睇吓

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

河北最近期新聞淨係記得拎錢要登記

就來俾人用到通